[傳播鏈永不斷]買兩餸飯時啲仆街呀叔最唔講衛生成日對啲餸手指指,有無人會幫手屌尻佢地?

十之八九...啲仆街廢老同呀叔去買兩餸飯時...最撚鐘意就係隻手指向味餸...但唔係隔住個玻璃,佢地全部都好鐘意成隻手伸入去盆餸前面指!

屌你老母真係見到都火滾...俾你指完真係唔會點果味囉...我點知你手指乾唔乾淨...通常啲呀伯好鐘意周身抓,挖耳撩鼻,去完洗手間唔洗手已經係慣到佢自己都唔記得...

但啲呀姐9成係隻眼開隻眼閉...因為唔係佢地食!
而通常呢啲店舖好多都無話有蓋或有大塊玻璃擋住啲無恥呀叔呀伯! 更加無咩紙牌呀去提示佢地唔好咁做(雖然有都係無咩用)

其實最好既建議係政府一定要連呢類食巿都禁撚埋,等呢啲仆街食都無啖好食先會明白而家係個人衛生好緊要...因為呢啲仆街唔肉痛唔會好似啲食巿店主咁無生意無錢賺!

戰士你好

你緊係屌鳩嗰個老細嘛，
話佢唔撚冚好啲野，俾人係到放毒，
你話再唔冚好拍鳩佢片放上網公諸同好

你屌鳩啲死廢中廢老冇撚用，
分分鐘打交都冇人幫，
你屌鳩嗰個老細，
等佢嘈嗰陣一齊嚟屌嗰廢老